有速龍跌咗棍？

唔知俾邊個執咗
唔係普通伸縮棍

執撚左佢

唔執都掉落海啦下話，擺係度比佢攞返

不如下次一係掉落海 一係掉落坑渠

執左佢 俾前線用黎打狗

Dump撚咗佢啦

唔撚掉左佢

直接dum 落坑渠

留返比勇武打狗啦

踢落坑渠啦

掉落海

狗果D粗碌警棍黎

邊個囉上手,邊個就有得扮警

佢搵唔返會俾人照肺
一世唔洗升
做得速龍都係想升姐

點解d傻仔永遠都要比番支野人

又甩左隻手

點解要展示?

畀勇武手足啦

612 721 811 831

扮警察打藍絲

執裝啦

又掛係到比警犬完場拎返
難怪香港人永遠都輸

俾下班黑警做下運動潛水都好呀
話晒全民運動

痴貼紙
有無咁低能
宜家d後生仔

係邊 等我飛車過黎幫佢埋上大東山

掉落海就得, 一世無得升

屌

香港人太善良

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

唔係善良，係戇鳩

枝棍唔似bor

唔執裝？唔執都扔左去啦，放係到展示？

拎返屋企通渠啦

留返自用

又講真話

一拎呢支野即刻比人打啦咪玩 掉落海啦

記住唔好郁佢 唔好唔小心踢咗落坑渠 搞到狗狗個底花咗冇得升就慘

刷完怪點解唔執裝
你班人係唔係打機架

推

每日收埋唔同地方 狗仔慢慢搵啦 狗隻個鼻唔係最叻架咩

唔敢執起碼都揼咗佢啦

屌，無人要就比我啦

最鐘意成班封路搵野架啦佢地

時間襄

用鼻嗦啦

一拎出黎肯定比街坊圍屌再私了 害死手足

支野攞黎自慰都唔錯喎

掉鳩左佢

到等聽日成隊ptu出黎搵

搵唔撚到嘅話唔見野個隻狗就比人照肺

掉乜鳩，緊係拎比勇武手足用

拎黎用唔好掉

有serial number ？

綁磚頭丟落海

有又點？唔通有埋gps咩

拎左佢呀ma

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

打到跌裝

留俾勇武啦

掉坑渠啦
執返都無得用

香港人真。。。。。有愛
咁都要比返popo

下次用黎打狗

唔拎黎用都唔使俾返佢呀，
又係死左膠？

可以扮休班警

呢頭比支棍打到頭破血流

果頭執到就放出黎失物認領

香港人係咪on9？

有無得分係咪休班狗跌

唔好比佢搵返呀！

執撚左去啦

可以做休班警打藍絲

香港人直認自己既弱點, 總好過自己呃自己

一係掉佢落海 一係掉佢落屎坑
總之唔好俾佢有回收既機會
回收倒都要付出代價

休班警身分證

唔係 有serial咪磨走去
D黑市槍械都係無number

屌，應該插落屎坑啦

唔似香港配備，張相睇唔到手柄，睇上部份似係內地防暴或城管用防暴棍

好心掉落海啦，
大把替代品，比人周到又一身蟻

弱智就真

我是休班警

個個都係休班警

下次捉到狗拎警棍深喉

執左佢你就係休班警了

小朋友攞個彩就夠

一支半支對狗有乜影響 我驚你地啲貼紙有指紋

分明就係中秋餘興活動

古有猜燈迷
今有猜地方

一係執咗佢
一佢揼撚咗佢
唔好留返畀警畜攞返

搵個高啲嘅地方掛起佢
等啲狗上去拎翻

汁到真係要收好有睇逃學威龍都知唔見野成世都唔洗升職同比人唱嫁

點解唔掉落海..

第時有冇d咩反送中博物館展覽
幾十年之後文物黎

掉落道具，可轉職成休班警

有係手就係休班警
點解放低

差佬轉左策略，冇咁進取

戴手套使用, 成功轉職為休班警

執番去用丫嘛
咁咪多一個黃絲休班警
可以以執法為名抗柒藍絲廢老

渠口揭唔起？

可以做鬼

做咩要比返佢

改圖？

點解唔用黎打9d打人嘅藍絲廢老呢？
再話自己係休班警啊嘛

攞嚟攪下屎先

之前綁索帶咪呢種

點解擺返係度俾對家拎返

梗係啦， 拎上手打9 藍絲

事但dum落垃圾桶都得啦 洗唔洗掛起咁得閒呀？

執咗又唔係自己用
BTW王喜講過每枝棍都有NUMBER，唔用就即刻影相上老豆搵仔，再掉落海啦

渣住已經係警察
委任証都唔撚洗
用黎私了福建幫

一於做到全民皆警

俾手足打藍屍都唔錯
雖然佢地會打狗

少一枝佢都唔少 但掛出黎比人睇到佢地幾咁柒

你一係冇腦 一係狗

真心喎 屌佢有政府錢買幾多枝補給都得啦

一陣嗰位前線比人誤會係臥底

D速龍都唔係香港人，都唔係正式錄用,唔見支槍都冇事啦

[/quote][quote]

精神勝利法其實真係打飛機嫁炸
差佬唔見裝好似係有排煩

咁第個講法啦
如果真係咁就真係掉落海都唔好益佢

今時今日差佬仲要跟規矩架咩

好似話每一支都有編號
查得返係邊個既？

屌，掉去填田區啦
反正啲黑警執番佢用嚟打市民嘅

聽朝又要一字排開搵自己碌野了

做得好

邊個執到支龍頭棍，邊個就可以做黑警(好似係)

救救義士

一係執裝一係爆啦
利申：打信長11.2b

次次跌子彈都又封路又成百隻狗地氈式搜
呢啲有num嘅就算佢可以私了，唔見左野嘅狗個底都會花左

黨鐵必須受到制裁

用黎扮下野做撚狗玩具

打緊仗係度玩藝術。

多謝手足，除暴安良，保家衛民，核爆都唔割席。

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

拎住佢，再買埋件黑色釣魚背心就無撚敵，衝埋狗堆都未必會即刻被認出

到時睇下藍絲敢唔敢還拖

攞去廁所做搞屎棍啦

委任證? 你去警察投訴科囉

阿蛇做嘢唔洗委任證，你第一日嚟香港啊

一定會

左膠：警察用棍打人唔o岩 但我地唔可以打佢地啊